假如香港獨立之後用一萬億買軍備對抗中國應該點買？

防禦系統向美國買，空軍向美國或法國買，海軍向日本買，陸軍向俄國或自己研發（坦克、裝甲車類）？